# MacroUI - Библиотека компонентов пользовательского интерфейса

### Глобальная установка консольной утилиты Vue ClI (Если не установлено)
```
npm install -g @vue/cli
```

### Клонируем репозиторий
```
git clone git@bitbucket.org:macrocrm/macroui.git
```

### Устанавливаем зависимости в проект
```
npm install
```

### Запускаем графический интерфейс Vue CLI
```
vue ui
```

### Импортируем проект в Vue CLI
Нажимаем импорт в менеджере проектов. Выбираем директорию с проектом. Нажимаем импортировать.

### Раздел "Плагины"
Проверяем что установлены: @vue/cli-service @vue/cli-plugin-babel @vue/cli-plugin-eslint

### Раздел "Зависимости"
Проверяем что все установлено.

### Раздел "Задачи"
Выбираем build. Нажимаем "Параметры". Устанавливаем цель сборки в "Библиотека". Название библиотеки "MacroUI"
